期待手持牛餐肉就可以有撚騎嘅日子

有咩事發生都唔驚，要鳩縮唔出街都實有得食～
當然到有日真係出現全香港範圍map炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的罐頭同米（現罐頭總存貨有$10000左右 米有50kg）
由歐洲火腿到中國午餐肉 回煱肉 豆 菜 金寶湯

一箱箱未開太多 放到出廳（依啲全部係魚）

水污染 未驚～～～現有16箱 1.5L x 12
其實一向飲樽裝水好耐 現在啲水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有5箱左右啦
另外 打邊爐石油氣有存貨21支

來吧～～～
大混亂～～～
特大災難～～～
無水～無電～無嘢買的日子～～～～
期待 手持午餐肉就可以有撚騎的日子

臭g

入去支持火箭老闆同GM! GM支持完香港畀五毛圍屌中！

200磅肥婆

到時投靠絲打得唔得
最多畀碌鳩你騎

抬上山夠食幾個月

一拳
之後你要含返我

無你份

誰人用魅力 誰人在發射熱力

中國午餐肉食一日都中毒死

希哥我

罐頭同米份量比例唔啱，米太少

*樓主的雪櫃舊款，唔夠大

姐姐可唔可以分d俾我
已經幾個月無撚騎

樓煮條垃圾屌少陣都唔得

幾多cm

生日快樂

我仲毒😅

call me jerjer

做咩

醒目智叻星（ ***** 起碼有5粒星）

話說呢排有條有仔嘅女鐘意咗我好尷

我唔使牛餐肉都騎得

thx

...你好型？借嚟含吓ok？🤤

你貼埋牛餐肉都無人騎...

我有鐘意嘅人㗎喇 收翻埋你啲午餐肉

咁你而家點

牛

以為你仆左我tim

有冇early bird 優惠

D水擺到過期未?

u have why play me

食花生

屌你係咪住我樓上
晏晝先見到有人買咗成7箱維他水

非

no gaylo thx

...上唔上嚟相認

一齊參戰

冇啊 你自己痴埋黎先

我要送貨哥哥喎

你唔鍾意我又同我講嘢？？？？？？

我就是

你係毒撚？

係。。😭

我知 所以先叫你一齊參戰

我都係好想將自己當貨咁送出去

點解我家姐可以咁撚冇用

做個朋友oj?

怕中流彈牙

辣殺

咁我係咪應該唔同人講嘢 我都係想做人好人姐

尊重吓收到嗰個好帽

做咩。。

巴打想騎我碌撚？

唔好。。。我怕我愛上你。。。

你係一個好人

你想調返轉都得

我買套甲比你

打個和

點解你要咁講野

點解絲打買到咁多

我唔怕

除咗識喊同食係冇撚用
叫佢減肥就發神經
跟手又話肥到冇自信唔敢見人
屌你老味公你贏字我輸

你同我講你係咪肥婆

直接送錢

由佢啦 到佢肥到自己都頂唔順就會減 或者自我放棄

150cm 85kg點睇 我自己就覺得少肥

前提係抬到上山

佢已經放棄咗
日撚日話周身痛
屌你二百磅唔通跑得快過保特咩

送佢去必瘦站啦。。

琴晚忍唔住揾番佢

隨時可以騎我🤤🤤

你家姐=.=？

黑撚大哥？

張圖有十年未

我今天影的

我心上人

樓豬身上面既物資夠用半年

搵嚟做咩

你半年重咗6kg 原本已obesity

可摸以養埋我,ok?

...

擔心到唔揾唔得
我都覺得自己好撚on9明明我咩都唔係

你講緊佢本人定係佢啲存貨

可以

人哋一轉身就搵到第個代替你

講me 我200磅上個月磅

佢: 哩條死毒撚可摸耳帽再煩住哂(心諗)

me收皮too

越諗越覺得自己on9

i know that feel 想4了

佢又覆我我又唔知繼續講好帽
好撚驚俾人覺得煩+自取其辱

佢都叫有覆你。。。

藍剔你？
人地有禮貌先應酬我兩句

double灰。。。。我都灰晒
好唔應該依啲時候仲諗依啲嘢但忍唔到
有應好過我啦屌你

我都覺自己好撚流幼稚但係放心唔到
家吓覆唔覆佢好
之前我揾佢佢好似周圍唱